【Condom】曼聯確認不會與伊巴續約

曼聯與伊巴謙莫域的未來終於有眉目了，包括天空體育，BBC，《衛報》在內的幾乎全部英國媒體同時報導，曼聯不會為伊巴謙莫域提供新合約，這意味著本月末，伊巴謙莫域就將成為自由球員離隊。
去年夏天，35歲的伊巴謙莫域和曼聯簽下了一份1+1的合約，不過由於4月份意外受傷，續約條款沒有被激活，這意味著本月30日後，曼聯伊巴謙莫域的現行合約就將到期。按照規定，當地時間週五，各隊就要向英超官方提供自由球員名單，伊巴謙莫域已經基本確定無法獲得續約了。
今季加盟曼聯後，伊巴謙莫域總計代表紅魔出戰了46場比賽，攻入了28個入球，是球隊的頭號射手，不過意外受傷打斷了他的表現。儘管在伊巴謙莫域五月初接受了膝蓋手術，並且一直在積極的做恢復。不過想要復出，最快也要等到2018年了。
來自《每日郵報》的報導還指出，伊巴謙莫域的週薪高達36.7萬鎊，一年下來，曼聯要支付給伊巴謙莫域的工資就要超過1900萬鎊。這樣的情況下，曼聯高層決定放棄與伊巴謙莫域續約也就不難理解了。
曼聯如今正在轉會市場上積極尋找前鋒，放棄續約伊巴謙莫域可以讓球隊有更多的薪金空間才引進新援。當然，伊巴謙莫域也並不缺少下家，美國大聯盟的洛杉磯銀河一直是伊巴謙莫域忠實的追隨者。他並不愁找到一份待遇好的新工作。

又要問一句 E巴佂服英超未

好多舊PO推唔返

橙